DSE過來人又想幫返DSE嘅入一入來

來緊7月11號就係放榜
唔知大家仲記唔記得放榜當時好迷惘好需要人意見嘅時候
我地每年都會喺網上面解答大家升學嘅疑難
如果想幫手或者知多啲都可以填一填份google form

[url]
[/url]

自膠呢條link先岩

未放榜 講咩都無用啦

就係喺放榜嗰幾日解答嘛
btw你嚇死我咩,我仲以為肥絲入左來

放心啦，DSE好易入大學架咋

Dse既年青人小心 佢入到去係話唔知咩training 大家小心誤進騙網

多謝你提醒我,巴打真係好熱心,不如來幫手呀
我地其實係機構來,貼返上年張圖先

我地training其實都係簡介下大家放榜既一啲重點資料,同埋流程咁樣

jupas俠 我都有搵過你幫手 真係好多謝你嘅意見 而家開開心心讀完year 1 lu

唔係淨係我一個嫁,係嫁當時大家嘅努力
陸續都收到大家報名 好感動

等放咗榜揾你哋幫手

好呀

中文好易就2

有無補我

$55/hr?

推呀

來幫我手啦

推推

你鳩排....以前中過你伏 最後比朋友屌醒...